買左Le Creuset既人入

我用完心諗：又唔係好食好多，咁Ｌ重用番鋁pan算啦

你拎住個煲煮？

洗果下大檸樂呢

之前用個有坑既煎pan諗住煎牛扒，可能落得唔夠油痴底痴到塊扒都散埋，之後就冇再用過

你煮咩多? 佢燉煮幾好用

大力士？

燉煮就咁擺喺個爐頭咋喎

你會唔會想檢視自己「買個靚煲就會好食左」呢個咁無腦既期望先

係要好撚多油

又一個傻仔上當

好好用，覺得唔好用因爲唔識用
不過係有其他cast iron替代品，佢賣得太貴

Staub 好過 Le Creuset

其實用得LC你要用埋佢入得焗爐呢個優點 當然睇你整乜食啦 不過就咁洋蔥湯都好正 炒完一野車入焗爐變酥皮湯原煲上埋枱

煮公仔麵就算啦...